彥霖 迷團未解，唔好只係講 cctv 睇到的事

唔知邊個帶錯晒方向，又話唔係真人點點點。
大家只將 Focus 放晒落睇到既片，係好局限。

重點根本唔係呢 D 枝節到，仲有其他未處理問題。

重點係
1. 點解警方一口咬定佢係走向海邊自殺。中間發生咩事？警方點解會有咁既結論？係車 Cam 定不了了之？
2. 電話冇 Sim 卡 好大問題，你冇啦啦都唔會拎張 Sim 卡出嚟啦，點解要咁做 ? 係佢自己做定有人拎？
3. 唔使講，全祼。咁 d 衫係邊？佢係著住衫跳海然後打撈時全祼？定全祼再跳/被跳？有冇結論？
4. 佢除鞋果幕，究竟對鞋做乜事。刮腳？唔舒服？爛咗？定其他原因？而家對鞋去左邊？

根本，除咗焦點放落未有任何動機同行為證明自殺之外，警方做野草率，不了了之，hea 查都係一個問題令到個女仔未能沉冤得雪！

* 唔好有前設佢係咪示威者，我只係視佢為一個寶貴生命。。。
呢樣野就係暴政黑警同我地最大分別

Push

推

啱呀 走去屈9人地放假cctv根本係倒自己米
單case自己先係重點

明明之前大家睇野都唔係咁窄
突然有人又話咩專業化妝師點點點

其實就算cctv係真既，都依然未解釋到點解會全裸自殺同埋都係未睇到佢地所講既往海濱公園方向行。宜家只係可能證實到佢有除鞋（cctv真偽有待考定），疑點依然係未解決，所以唔好淨係focus係cctv到

解乜春呀，大家沉迷玩CCTV 解謎遊戲幾開心

[black]有咩用？
啲連登仔咪照屈你三毛黑警
佢地根本唔係想查案
而係想滿足自己陰謀論慾望
扭橫折曲拗撚到乜都係偽造
自己亂噏先係真確
話知死者及其親朋有幾傷心
唔啱聽就屈你三毛黑警來人格謀殺
杜絕一切討論
獨裁過中共
講到尾就係一群無賴[/b][/black]

果度得一條路入海濱公園 推到私樓Capri 比CCTV出黎
起碼有5部影住